國安法絕非二十三條

二十三條都仲要立法會立法

國安法唔洗立法會

仲35+

人地直接打爆左機啦

梗係唔係23條啦
23條話係特區自行立法架嘛

紅媒：國安法非二十三條

因為唔需要立法

屌你老味愈諗愈憎啲老野80年代唔去爭取搞到香港人被回歸

班老野最仆街有d直頭移完民
返嚟繼續R水同話愛國

屈機到
可以就咁就加條法例落黎
因為原因係維護香港和平穩定，維護國家主權和領土完整，維護中華民族的根本利益。

呢個原因真係屈機

辣過23條

凌駕23條嘅國安法

其實無得咁講
每個年代諗法都唔同
08年大家仲係 hi 我係支那人

有險可守，籌款JR先啦！

所以我聽個朋友係咁屌呢班民主回歸派心都酸
佢係理大俾人濫捕過嘅人, 真心唔會投泛民
如果今年立會班本土派俾人DQ晒, 我可以投乜?

真係估唔到黃色經濟圈,本來只係一把刀仔(可能只係樹支).
竟然可以變核彈.
只要用國安法一講黃色經濟圈犯法.
就可以證明香自由經濟體系,完全玩完.

因為當個人消費意慾都話犯法既時候.
商人在港從商只要支持反共既政客,
甚至無出聲支持中共都隨時拉得.
當然中共一定話(黃色經濟圈)個別事件,
不過之後永遠有一把刀在佢地(商家)頭上.
不支持中共就可以斬落來.
香港經濟股市正式等收皮.(當然延後性,外資會慢慢走)

果陣大部份人都想維持現狀
唔想比中共統治
但係冇人出過一句聲

一係大中華膠一係移民
大家都驚解放軍真係打仗
唔敢講直接歸英

Cheat Engine

佢地好好變左今日既藍絲廢老

中共本身就係大陸依片土地上最大嘅恐怖分子
害死幾多人？

我屋企有幾個移民曬美加 全部紫到發黑

35+ 阻23條 已成笑話

泛民仲有冇存在既意義

推

35+ 一個附件三搞掂晒

國安法係以言入罪 所有反共嘅野都可以用黎入你罪